[大家幫幫手]有份出席20/7集會的，都可能干犯煽惑罪

《刑事訴訟程序條例》的101I條「可公訴罪行(包括串謀及煽惑他人犯罪)的懲罰」，第二節指明，任何人被裁定煽惑他人犯某罪項，可判處該罪項的最高刑罰，入獄7年。

所有喺現場的參加者，特別係有叫過「好」個d，都係可能干犯煽惑罪。大家幫手舉報違法人士!

唔好怪我輕輕一推，要俾d藍絲知道亂9撐警唔係無代價既

支持